有沒手足sh 到價long call 但無錢行權

你地係咪自動平倉

推

等緊低位option 致富手足上水

全部行權定平倉 報個平安

會變廢紙

你明知無錢都唔平倉先
我代大户多謝你